{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-14",
        "domain": "레포츠",
        "title": "지리산천왕봉야영장"
    },
    "text": "智異山天王峰キャンプ場は南原智異山路に位置するこじんまりとした面積のキャンプ場です。 ここは破砕石サイト25面で造成されています。 中型テントと大型テントが張れる空間に分けられますが、中型テントの方には木陰があって涼しくキャンプができます。 反面、大型テントの方は日陰が少ないので日よけが必要です。 キャンプ場の下には広くて水深の浅い渓谷が流れており、子供たちも水遊びを楽しむことができます。 ここではキャンプ場とペンション、食堂を一緒に運営しています。 ペンションは団体のお客様も収容できます。 食堂では地鶏、水炊きなどのスタミナ食メニューを販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場は南原智異山路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場はこじんまりとした面積ですが、具体的な数字は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場は何面の破砕石サイトで造成されていますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場は25面の破砕石サイトで造成されています。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場ではどのようなテントを張れますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場では中型テントと大型テントが張れる空間に分けられています。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場の中型テントエリアには何がありますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場の中型テントエリアには木陰があり、涼しくキャンプができます。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場の大型テントエリアには何が必要ですか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場の大型テントエリアには日陰が少ないので、日よけが必要です。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場の下に何が流れていますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場の下には広くて水深の浅い渓谷が流れています。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場ではキャンプ場とペンション、食堂の施設があります。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場のペンションは何人収容できますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場のペンションは団体のお客様も収容できますが、具体的な人数は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場の食堂ではどのようなメニューが販売されていますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場の食堂では地鶏、水炊きなどのスタミナ食メニューが販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 490
    }
}